台灣和香港朋友用甚麼翻牆軟件？

全圖呢屌你 cut一忽出黎托柒咩

下

下乜撚

仲要乜撚野全圖

前文後理討論乜都無

仲要有咩前文後理

本身幾好笑，但見到樓主 on99咁

本身張圖就好完整既意思仲有咩前文後理

大陸真係有人以為港台有網城都要翻牆有幾奇呢

傻仔我點知佢係咪假膠呀

佢唔係講緊只限中國境內睇果啲限制咩？

限大陸ip既影視音樂網咪要囉，各有所需，有幾奇

得大陸先要翻

其他國家喎

樓主好似9下9下咁

所有大陸人戇鳩野都假膠囉好未

撐樓主

其實唔止中國 好多外國都有當地國家嘅限定內容
唔同嘅係大陸人要翻牆係佢哋被自己國家block外國網站(要偷渡出境）
而大部分其他國家要翻牆係入返當地國家睇人地block咗外人睇唔到嘅嘢(偷渡入境)

你都識講「限定內容」